不得不承認"炒場師"係一種高危職業🙏🏻🙏🏻💪🏼

是咁的 小妹有玩開弱毛球
如果好似玩具撚咁玩街場
真係同隻狗玩飛碟無咩分別
所以我同朋友每個星期都要定時book室內場

但係你要知道康文處個垃圾system
係真係究極弱智+垃圾
6點準時按入去就預左no response十分鐘
仲衰過cityline搶黃子華演唱會
ok 幾經辛苦屌到入去
全港九新界得返朝早6-7點同夜晚10-11點場
大家都可以見到689推廣運動有幾咁成功
但係小妹熱愛運動真係超乎大家想像
我決定落街排 然後同男神食個靚靚早餐

如是者 我較定鬧鐘五點起床準時落街排
我落到去睇肉館
見到有5個比我更熱愛運動嘅廢老已經排緊隊
我不以為然 心諗5個人都只係book5個場
點都有你份嘅
體育館一開 全部馬匹準備妥當
第一位跑出嘅係一名70歲揸住拐杖嘅廢老
佢手裏面拎住一疊身分證
好似賭神all in嘅姿態大叫
「夜晚6-10，8個羽毛球場，我全都要」
我用一個佩服嘅眼神望住佢
冇諗過一個腳都就黎斷嘅老人家
可以打晒四個鐘八個場
老豆成日話"老而彌堅"就係呢種人

跟住唔使我多講
第二個book 2-6籃球場
第三個book 10-2排球場
第四個book 10-10乒乓波枱
第五個終於到我啦
「err..仲有無羽毛球場？」
「全區得返朝早6-7同夜晚11點，你ok唔ok？」

男神問我book唔book到場
我心有不甘 但又要保持形象
「我⋯專登陪你落街食早餐，咁啱經過體育館啫！」
「傻豬黎嘅，我老豆係一名"炒場師"，佢話我知，只有經得起考驗嘅年青人先可以擁有正常價錢嘅體育場地。」
可能太早起身 聽完都唔太明佢講緊啲咩
於是 我上網搵下炒場師係咩一回事
我先發現 呢種新興行業穩賺不賠！
And all they need to do is 排隊！
呢堆炒場師每日都可以以市價三倍放場
扣除成本都已經穩賺1k
收入媲美中產人士
呢個時候 我萌生咗一個想法
「我要早過"炒場師"排隊」

第二日 我較到三點鬧鐘落街
再次落到去熟悉嘅地方
又再次見到佢地四個已經排緊隊
我知道自己輸得好能徹底

突然 排頭位嘅廢老叫停左我
「只有經得起考驗嘅年青人先可以擁有正常價錢嘅體育場地。」
同一番說話令我懷疑佢就係男神老豆
而佢嘅輪廓的確同男神有幾分相似
呢個可能就係uncle俾我嘅第一個考驗
我唔認輸 我要俾uncle知道
小妹係有能力book到你個場！

以表誠意 於是我決定左
同男神食完晚飯就去排隊
10點幾去到門口一睇無人
心諗今次個場仲唔能係我？
見早咗嚟到 體育館又就黎關門
等我入去沖個靚涼先
一沖完出返黎門口 竟然見到男神老豆
佢望住我點頭微笑
「估唔到我縱橫炒場界10年，今日終於俾我見到對手。」
呢一番說話令我好感動
感動嘅唔係得到佢嘅認同
而且以後可以用1.5倍友情價book到佢嘅羽毛球場

古有張良同老人鬥早得到《太公兵法》
今有小妹同廢老鬥早得到《炒場卜法》
諗深一層 其實炒場師同做地盤一樣
要戶外工作 日曬雨淋 風雨不改
仲要冒住俾痴線佬扑濕/吉愛滋針嘅風險
又要遭人冷眼 被社會漠視
得罪講句 做得炒場師都係真男人
真係不得不承認"炒場師"係一種高危職業

睇到第四同第五隻字決定拉落最底負皮上一頁

炒場師

由呢個post嘅負評數量已經睇得出社會對炒場師有幾咁唔公平

一負評=一祝福

希望大家了解多d"炒場師"呢個職業
有朝一日你地都會有佢地嘅高度

劇情算唔錯，長左少少
聽晚再po 可能做到潮文

認真post無人理

樓主真係好高汁🙏🏻

5/10

現在要實名制了
否則禁止再用

1010

好正！

炒場都有得叫師架？
九唔搭八

TLDR

請尊重